有無人同我一直唔想結婚

結婚？不了 又要洗錢又有束縛

利伸 30頭麻甩佬一個

而家咁諗姐遲啲未必

已經老

遲啲係幾時

你未遇到個想結婚嘅人，完

我女人都同我一樣，唔想結婚